[震驚]點解咁大單虐畜事件會冇人理

睇逼病果堆韓狗
人地虐畜都叫做放低狗糧同水
堆韓狗入場前搜身
水又冇得飲野又冇得食
唔係慘過虐畜係咩

有狗仔負皮